［拋磚］CCTVB現場位置

大家都知CCTVB除咗選擇性報導、偏幫小強同林奠之外
仲成日偷影我地班手足
又扮其他報館既人
鼠入人群中間影手足除罩樣
元朗個次仲入埋車箱偷影

我覺得可以開個TG Channel：
• 第一手報cctvb即時位置
• 附上現場cctvb既容貌俾手足參考

自問唔熟識點處理資訊
拋舊磚希望有能者可以考慮下呢個方法去實行

大家都集思廣益下點幫到手足

光復香港
時代革命

自推10連

1

2

3

絕對支持

4

5

6

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

7

8

捉tvb鬼

9

10

市民好簡單，需要安心

我都有依個諗法
tg哨兵group除咗報警察位置，係咪仲可以報埋TVB的位置？

搞記者 你同警犬冇分別

我都有諗過，但怕加重佢地負擔

記者=妓者？

如果有呢個channel
現場見到佢地大家識做啦

推

無線新聞
事事旦旦

各位集思廣義下啦